衝到咁，外國想幫都無籍口幫啦

衝左入去又點，宜家好多人唔敢出黎
外國想幫都無得幫
除非天氣熱到紙都著火

多謝外國，出兵殲滅黑警未

收皮啦

G20完左之後幫左你d咩野

隔岸觀火 等唔到佢地救啦

西藏而家咁有邊個國家幫過手？

歡迎狗隻新會員

樓主出post都係想博人屌

你想邊個「外國勢力」幫你？
g20完左
華為想放生
重想邊個救你？

白痴仔人地有新聞價值先報下你
你估真係出兵幫你咩

我做新會員都係想介紹個有理想既朋友幫下佢d生意
等遲下先介紹
夜晚同日頭衝問題，同唔想有人受傷

又係新會員